有冇巴打想組團去烏克蘭搵老婆？

最近睇完個新聞 想真正去當地了解下
利申 鳩up但組到團都會考慮下

有興趣

啲女咩性格

有冇圖

巴打最好有180

個個都好高大

你估個個鬼妹都170咩
有D得15X咋

龍心過左去搵食

係囉，D囉，得小部份囉

做乜要咁考慮高度呢 只要識到又岩自己已經搞掂

想

嗰個係絲黎